東京機票

5月頭 (連2日紅日)$27xx 來回坐香港航空去東京 算唔算平？
見hkexpress/vanilla 要3千幾 cx/ana/jal 更加唔洗講
定等遲啲睇下廉航有冇平？

fast deal

你講完 應該無

你都比較晒

2700坐hx?

但廉航仲貴

用hsbc買老母有8折包20kg行李 你可以睇睇

不過紅日有d難

ET啦

我係唔會話你知

我上年買二千二來回都覺得貴

聖誕期hkexpress 5000
好似貴過hx 平時商務

不過個氣氛都抵番晒

唔該巴打

邊間係老母呀